飲蛋白粉會甩頭髮？

本身瘦底，想操大隻，但聽人講飲蛋白粉會甩頭髮，係咪真？有邊隻可以增肥

家族有無地中海？

有就小心d

有文篇講過會有機會

會啊
千祈唔好飲
飲完會變到the rock咁

脫髮同粉無關
同健身有關

有冇見過d有頭髮嘅人隻佬？

有冇見過d有頭髮嘅大隻佬？

要操到好大隻好似the rock同胡師傅咗先會有樽會光頭

飲過兩個月都覺甩多左 之後無再飲

如果飲左啲係有男性激素Testosterone 係會脱髮 不過會生多啲鬍鬚 睇清楚成份 我自己就唔會揀有激素

自己睇啦

健身會提升free t level=> 提升dht level
如果頭髮對dht敏感就會加速脫髮

但如果你本身啲頭髮根本唔受dht影響
咁點操點食都唔會甩
睇下阿諾/John cena

唔會
D毒撚mk先會咁話

揸車快就一定會甩頭髮

唔明

Search點樣防止脫髮

D人就建議食多d 蛋白質

但飲多蛋白質粉又會脫髮？

蛋白粉正常係唔會 但正常既蛋白粉效果尤其對啲瘦仔無咩用因本身吸收唔好。

而好多牌子廷而走險加左啲野，男性荷爾蒙係其一，係有可能導致雄秃或者性功能不協調等。

照咁睇就咁買pure protein powder / protein isolate
無加野就唔驚？

建議先search 下點解會甩頭髮。
可以search 下 dht係乜先

飲creatine 就驚d 姐
protein 唔駛驚麻？

都話好多都係作假加左野都扮純, 所以蛋白粉好多明星級產品賣賣下收皮就係俾人查到.